屌你老母一落地鐵共匪移就廢撚咗

仆你個街成程都上唔到網，好似入撚咗黑洞咁

+1 仆街啦共匪移

唔好用囉屌你老母

係支移

支那移動

垃圾

搭親地鐵一定係人多...

上少陣網會死？

俾撚左錢無得用喎屌你，關上少陣咩事呀柒頭

唔會搭地鐵 因為地鐵冇一間上網表現係好

戇鳩logic